有冇人可以幫下我

好驚自己做左恐怖情人，我唔係話想佔有對方，但佢一有野做陪唔到我我就好難受，又會發佢脾氣。佢應得慢左少少我又發癲，點樣可以令自己睇開d，自問我真係極度負面既人。本身呢段感情其實算穩定，但我自己情緒上有好大問題..求幫助

幫我死

放過人地放過自己

有咩方法可以死快d

我都想知

我做唔到，冇左佢我個天真係塌落黎

搵多幾個男人
send mass messages 總有一個覆

你幾多歲 唔使番工？
多啲做自己野咪唔得閒去理佢會唔會唔覆你
慢慢會睇化

既然死唔到，一齊去訓教啦我地

有咩途徑，我冇玩交友app

希望唔好醒

我明白，所以我反學反工會好d，但依家香港咁樣學同工都冇得我反，係屋企冇野做就會想煩佢

你留個tg 聽日有幾百個連登仔畀你揀

訓到永遠

扔開部手機做其他野

過來人
搵啲自己平時想做嘅嘢分散下注意力
打機又好 睇書又好
嗰段時間唔用電話

我有試過 但集中唔到
例如用電腦煲劇，5分鐘都冇我又拎反起電話

冇人會頂得順呢種佔有慾

熄撚咗佢啦

冇人識欣賞
年長者覺得你煩
同輩覺得你管住曬
你話呢？

身同感受

熄電話都試過，又係唔夠半個鐘就開反

究竟可以點，佔有慾強又俾人話煩，唔痴身又覺得唔夠愛